第一節：【警察陰謀曝光!】8.11血腥星期日

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

香港人清醒下啦！屌你老母！

第二節 【全方位經濟手段狙撃中資!】呼籲全方位經濟手段狙撃中資及特區政府，發揮消費者及投資者力量！ | 升旗易得道 2019年8月10日

push

改晒D MPF 唔好放係中國有關既基金

中共無晒錢架啦 偷左香港儲備4千億美元都未還呀 14號又有300億債券出 唔好買呀 盡換美金啦

南無大慈大悲救苦救難廣大靈感觀世音菩薩
南無大慈大悲救苦救難廣大靈感觀世音菩薩
南無大慈大悲救苦救難廣大靈感觀世音菩薩